港獨主張只係政客用黎呃傻仔，監就你坐，財就佢地發。

堆所謂本土派政治人物就繼續拎年青人作為睹注換取政治籌碼，你地就做階下囚，佢就隨時升官發財住大屋

成班傻仔仲未醒

民主黨最醒，又可以升官發財
到冇得撈退黨再做高官

政事台